請問有無人最近上網報失bno?

22/5收到電郵，但等咗成個星期都收唔到reference no.
上網見到有人收到Email同我個格式唔同，已經提供咗個reference no.。
係咪因為英國home office,
所以無咁快有reference no.俾我？
定係我要打電話過去留名，出生日期，HKID?好困擾 ....謝

預返有排等

『薪火post』BNO 續期資訊(79) 頭先錯版，先睇DOC再問問題

打電話過去留名，出生日期，HKID

25號報失 都未收到email

等吓喇

Me too.. 25 號報失

唔係呀.我好快喔.
我都係22號報失..同一日已經收到reference number 了

想問下出世紙要寄正本定副本？
見有啲人話正本 有啲又話副本就得

我條女都無ref number
之後livechat 問點搞...最後報失多一次就ok 左

我正本 有朋友彩色副本都ok

應該冇

Subject access request

-Send email (英全名+身份證相）去DPA.Queries@hmpo.gov.uk

頂我幫我老豆搞 佢話唔撚知去左邊

有 我條女都話屋企人無幫佢搞
我夾硬send 去問結果係有record

去入境補番？定大陸出世？

留意一下spam/junk mailbox, 睇下有無要求過你打過去同佢contact

Ref number嗰個問題, 佢都係會同你講只要report左lost/stolen, 就算無都可以move on申請replacement

第二日就收到email

香港

上星期二報失星期三收到E貓

香港出世紙可去補領

條撚樣又參加網上藍絲投票活動又剩, 呢家最後一秒見到bno可能有著數先問, 幫佢把撚咩清

原來係咁 早知唔撚幫

有無申請bno既流程睇下

樓主我同你完全一模一樣
諗緊要唔要打電話過去
22號晚報失

我唔想一來一回
所以寄正本

出世紙只會有副本 正本起政府存檔
去攞份certified copy 寄就可以

同樓主一樣，25/5 Report, 今日都未收到Ref

ching, 點樣livechat?

應該有EMAIL叫你打去

更新下先
到咗今日仲未收到refer no.
聽ching講直接申請，最後up埋相,俾錢
終於收到個refer no.
註：申請個時佢會問你有無報失到，答yes就會直接叫你up相
Down埋副簽張form ,準備俾人簽同寄文件過去

希望過程無錯，再有消息再update

Thanks.今日仲未收到email
咁我去咗申請，終於有refer no.
依家等緊副簽同寄文件去
係咪要寄咗副簽去先，等佢confirm先再寄香港passport同其他需要嘅嘢去？

一齊寄

我冇等到佢reference no 就apply 左新，但系統又冇叫我比個reference no佢喎，淨係問我報失左未

我而加交埋錢，唔知佢會唔會因為我冇比reference no申請，要我重新黎過呢😢

同巴打一樣，我都係咁

回解咁多ching都冇ref code?
我比左錢唔使五分鐘就收到email

唔夠人手吧

淨係報失咋
唔係話要有報失個reference number先可以進入申請步驟同俾錢咩

其實需唔需要等佢cancel唔見左嗰本先開始申請新?

你肯定有舊BNO可以比錢

冇咗就算啦，人有你又要有

我肯定有呀 bb年代個本唔見咗咋
咁我試下先！！！

有無人試過報失左後，直接send左個email比你有埋reference Lxxxxxxx， 長途電話都唔洗打
係咪就已經報失成功？

睇吓段英文寫咩

我都係25號報失 到而家都冇消息

我之前申請無理會過個ref no.

佢send email嚟話收到你報失嘅通知
第二日又send email嚟叫你打俾佢，打完
第三日已經叫你寄文件

結果個ref no個半月後先收到

我依家剩係得第一個email

我啲朋友都係，懷疑支那肺炎，果邊無乜人返工

無人聽電話

支那害人不淺

Lm

CHECK EMAIL

肯定有舊BNO可以比錢

有無人試過...報失完之後搵得返本野?

冇呀

冇EMAIL叫你用EMAIL回覆HMPO咩

乜都冇 剩係得第一個話已經收到你嘅報失 我啱啱覆佢email問佢幾時會有消息

即日收到。。。

唯有係咁啦都冇辦法

我都係等緊

收到email

巴打幾號報失 email係覆你ref no.?

恭喜巴打 幾時 submit架？

有冇人試過SAR check通常幾耐先有人覆，send左幾日都冇人覆。我同時都報失左，其實唔肯定自己有冇

我都係，冇等佢reference no就照填，之後再申請既時候冇人叫我比岀世紙

係呀 我26號報

26號

我又係27網上填完未等到ref. Number，巴打咁你有無再填埋張LS01一齊連個申請寄？

我24號報失到而家都未覆返我

我冇填就寄咗

Check下垃圾email

以前細個有本bno 比老豆一開二禁剪爛左
仲用唔用得 定要報失

『薪火post』BNO 續期資訊(82) 真係唔好狗衝 先睇2樓 再睇DOC 之後再問問題

我上星期一報失今朝有email

『薪火post』BNO 續期資訊(82) 真係唔好狗衝 先睇2樓 再睇DOC 之後再問問題

報失

29號報失 等緊覆email

Check 左都係冇

我25號報 都係冇

淨係收到呢封
之後就無晒消息

睇第一段英文

我上星期寄，到宜家都仲未應
大家有冇呢種情況

97年前出世，屋企人都唔記得有冇申請過

即係唔一定有email?

CANCELLED PASSPORT就有EMAIL

我上星期6 send都未收到，同時又報失左，睇下邊個快d...

應該都要一段時間

我今日都報失左
如果有消息再 update 啊

啱啱hmpo覆左唔洗等 reference number

Thank you for your email in regards to having reported your British National (Overseas) passport as lost.

Unfortunately, we are unable to provide progress on this. You do not need to wait for this reference number before applying for your replacement.

掂

有冇寫點解unable因為唔夠人手？

啲人係REPORT LOST
唔係又REPORT LOST

肯定有舊BNO就比錢

就係唔肯定 準備2k換希望

冇報SAR

認真，五點建議即刻做
第一，宜家盡量唔好比人知你係黃
第二，盡量唔好留低Internet foot print，準備好del post過文宣公開嘅社交平台(FB，IG，Twitter)之後再開新嘅
第三，renew bno或者護照
第四，真係要儲現金，特別係美金
第五，如果情況突然變得好惡劣，你即刻做第二點，然後藍鬥藍，批鬥其他人

SAR 又唔知等幾耐
身份証大法中左 希望有

祝你好運

但係我email左officer佢覆番我話如果3日都無覆我叫我重新再報失，報到覆我為止

邊個先真

應該未搵到你啲資料啫

無呀

我都係報失完 收到呢個email
但無reference number
我無填張LS01
係咪要填埋EMAIL返去先會有reference number?
定係可以直接申請
因為本野係我細個時用 以家已經唔知去左邊

想問你幾時報失？

25號啊 封email話等reference number

個officer覆我就LS01已經停用，所以建議我唔洗填埋一齊寄過去

我收到既回覆係咁

你幾時問

佢6月1覆我
不過我報失左3次都係無回音

肯定有舊BNO

好肯定呀

比錢喇

LM

24報完而家仲未覆

thx希爸

我自己都係諗住第多兩日無就照申請算

未收到refer no.可以照apply新既？
24號等到今日都未有回音

未續會唔會唔收

肯定有 之前一直喺屋企 搬咗幾次屋搵唔翻

照俾錢同出世紙果啲就可以？

『薪火post』BNO 續期資訊(82) 真係唔好狗衝 先睇2樓 再睇DOC 之後再問問題

睇頂置

#10回覆去左邊

報失咗兩次
6月7報失 依家未收到email

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

即係唔駛等佢比個reference number我？

6月7肯定有排啦，我上上星期前報失，今日都未收到

出面個教人REPORT LOST去CHECK有冇BNO
HMPO唔爆就奇

我想知報完失佢覆我話打長途過去係要做啲乜?

『薪火post』BNO 續期資訊(83) 先睇頂置 再睇DOC 之後再問問題

睇DOC

同問

請問係咪有報失reference no
就代表之前有過bno?

Yes

好怕阿媽呃我

怕就問SAR

我2號寄request for bno info 今日收到reply

我2號send SAR 今日收到reply叫我補evidence然後再等多一個月

唉 一開始唔記得send身份證相 結果而家佢叫我補番 又要等多一個月

6月1報失 仲未收到
我照renew左 比埋錢 因為肯定有
咁仲洗唔洗等ref number

今日報失即刻收到email叫我打比佢

終於收到 lost reference number

入錢
入錢
入錢

[member]我早2日都收到ref no#yup##yup#我會等埋sar先可以肯定[sosad][sosad][/member]

我報失咗bno，即時收到個email話已經收到報失嘅申請，但就未俾reference no.我。等咗2個星期都未有reference no. 開頭以為唔重要，所以就照申請renew bno。今日DHL咗過去，今晚先收到個reference no.🙈🙈想問下我冇寫到報失嘅reference no.，會唔會申請bno唔成功？

reference no.係話比你知已經CANCELLED PASSPORT

我之前報失咗bno, 如果依家搵返...
係咪要send email去取消返個cancellation request?
唔知send去邊

你寄埋本舊BNO過去HMPO

有冇人再補申請係搵個冇BNO嘅人幫手verify身份？係咪真係會耐D先有result?

副署要合資格

我3天前收到reference number
大概係6月頭左右報失